我係黑驚就放多兩條女落去慶生啦

屌你老味兩個大page咁容易就同時唔玩，想偷懶咪出聲囉

On9

生日一年得一次
抗爭呢幾個月日日都有

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

屌你老味郁啲就話唔玩，小氣到

港父話要條女下次生忌變死忌

含撚啦

屌還屌，作為統籌/訊息傳遞嘅大佬係咪應該有返啲大將之風

郁啲就話唔玩，我係黑驚約齊22個踢街場都得，到時你又係咪唔玩呀

一個蛋糕收你地皮啦，以後黑警就次次派人同你落場慶祝生日你吹呀？

真，屌佢老味好心做大事咪撚咁兒戲

唔係話唔可以嬲，但係唔可以為左小事而忘記你初衷

嘩你真係

唔係講笑，依下真係自曝其短，遲下陸續有黎
睇返reddit同連登就知，reddit討論主要都係喺宏觀嘅野，但兒登成日執着埋啲小問題，仲要成日比啲small potato/風水師spin撚走，有時睇到真係好撚燥

香港人真係最撚鐘意8掛新聞花邊野，真係好撚難搞，仲要好多人係冇獨立思考能力咁撚樣，睇見都燥

放幾條mk+個蛋糕就搞到咁多人討論，下次唔洗派黑警做臥底啦

成件事原本唔好再提係最好解決方法 不分化
相信將來唔會見到同類事情發生

唔好再提比人拎黎當新聞

我屌你地成個連登都生日post 你同佢地有咩分別

起底報警個班一係藍絲 一係唔撚用腦 比晒子彈人

到時popo可能再更加濫權拉街上做緊任何野既人

成功因爲生日而控入罪之後法庭可以有案例更易入其他手足罪

屌你老帽 報警個個仲撚on9過生日個班 屌你醒下啦 用下個腦啦

同一招係唔會中兩次計

各大行動組唔該懸崖勒馬
諗清楚我地到底要做乜 唔好帶頭講唔撈
你地一句唔撈係為左發洩唔該收返
想佢地反思都一樣收返
唔醒既點都唔會醒
但唔好拋棄默默堅持不懈既同路人
佢地見到你地停手佢地隨之都可能卻步
因為有你有我先有大家
唔好帶頭唔撈 我見到連鎖反應黎緊
報狗車扮狗同埋哨兵個d都跟住你地咁樣做
隨時害更多人
咁樣講一句 隨時仲大負面影響過班蛋糕撚

請各位 做任何野前 都要三思

mk妹罷明無腦無常識㗎啦，恥笑下佢搵下ig出嚟j下佢再冷處理咪算下下自爆真係咁好玩咩

老豆搵仔已經有前科架啦
之前威脅手足唔打狗就唔update

你肯定？國難五金屌612話唔玩啦，佢今次咪又係中計

多謝補充

唉，中國人dna
未出戰先內訌，
比d大將之風啦！

狗女想比人起底咪去

鍵盤撚淨係識得鳩噏, 根本未出過去

跟住見到人哋做戇鳩嘢就淨係識得篤灰割席 玩分化

黑警開槍都未撚割啦

丸子熊一句點醒大家
愚樂台之光

我buy樓主
如果一個蛋糕都接納唔到
學咩9人爭取民主自由

就算贏左都係會成立第個極權

有冇ching跟我落場打牌

佢哋又可以收工了

呢句又真

擺多四個落去打麻雀
老豆同埋國難從此唔再update

你過唔到下年生忌

呢個post入面我一入黎就好幾個人block曬
我信有風向撚呢回事了

啲風水師先好笑，越吹越撚大。

今晚十八區開台打麻雀

你話緊老豆揾仔？

藍絲斬人斬冇屌咁耐...

抗爭咁耐
一場蛋糕就搞到咁
唔督灰唔割蓆唔分化
得啖笑

咪推啦

鬧自己人既時候最出力

國難同老豆搵仔發過幾次老脾 威脅唔再做
估唔到今次咁小事發爛 好撚唔成熟。

拆大台！蛋糕無罪，講到明呃錢抽水都不割

笑左

小事化大

唔成熟

真係好鐘意發悔氣
但又唔怪得佢地 呢條港女真係cls

拉,幫手推出面行動post,唔該

再有左膠野 睇下我溶唔溶左條撚樣佢！？

你夠撚薑